［代Post]海外手足需要大家幫手

有海外手足做緊市場調查，打算喺海外搵貨源取代支那產品
麻煩大家幫幫手，share比啲相熟嘅黃店

LINK:

push

Push

唔係黃店
但想講香港冇黃嘅烘焙用品店
烘焙用具同包裝 都係冇色 拎淘寶貨
如果代購到烘焙嘢就太好